我現時自己扯行哂 悶極時想去叫叫雞

改詞真係好容易

我現時自己扯杏璽
悶極時尚虛嬌叫計

叻仔
係咪好聽過原詞

收皮啦

垃圾唔識欣賞

樓主好有才華
返開邊間教會

慶幸還射得到 還射得好過昨日

好多神父都咁話我

都唔啱音收皮啦

全部修女俾你食晒啦

Same as you

我覺得佢特登唔啱音，歌詞應該係講男主角射到麻目咗，連啱唔啱音都唔在乎。

食咗幾件10歲

你啱
樓主垃圾，我唔識欣賞

不安

咁到俾你兜到

都唔知點解我咁都兜到

笑撚左 笑撚埋右

改到成嚿屎咁仲衰過原詞，樓主唔死都冇用啦，屌你過柒頭快啲全家死

高汁呢

無得頂呀